[IOS/AN]少女前線 槍娘 第二帖繼續等候補充攻略 [2]

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的國人原創二次元槍娘養成戰術手遊。借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。
遊戲片段:

中國服IOS:
台服IOS:
中國服ANDRIOID:
台服ANDROID:

巴哈有各種詳細教學及攻略供新手參考，包括基本知識、練lv地圖、槍嘅評級等等，建議各位新手可以先睇一睇，有唔明再係到問／進行體檢

Q&A
Q: 台服同中國服有乜分別?
A: 中國服作為原始服，活動同更新都比台服快，派福利比較多，課金都比較平，可以”反和諧”，等老婆可以著少件衫唔洗咁焗
台服最大好處係繁體中文，而且下載同更新都唔洗煩轉區問題

Q: 整槍要我入資源數量，應該入幾多好？
A: 輸入唔同嘅閾值，可以提高整出指定類型嘅槍嘅機會率，如果冇指定想要既類形 建議430 430 430 230 (主要出AR/RF/SMG，係新手前期比較需要嘅槍種)

其他指定類形建議閾值為下：(順序為人力 彈藥 口糧 零件)
手槍(HG) 130 130 130 30
步槍(RF) 400 30 400 30 或 400 91 400 30
突擊步槍(AR) 30 400 400 30 或 91 400 400 30
衝鋒槍(SMG) 400 400 30 30
仲有手槍(HG)同機槍(MG)，但新手唔建議造/練住，如果有興趣，可以係巴哈搜尋標題：
閥值 或 公式 搵得到，仲有各種其他整槍同裝備嘅閾值參考

最後奉勸各位新手

Q: 槍娘星數代表咩？高星係咪一定勁？點知邊把槍要留，邊把槍要拆？
A: 星數只代表稀有值，與實力並不直接掛勾，亦都受到系統平衡更新影響，所以出現”偽五星戰渣”同”三星戰神”等講法

非五星戰神推介以下槍娘都有同五星搶MVP既潛能 / 強大輔助能力
步槍(RF) M14 SVD
突擊步槍(AR) TAR-21 G36 FNC
衝鋒槍(SMG) UMP姊妹 PP90 司登MK2 蠍式
手槍(HG) PPK 馬卡洛夫 92式
機槍(MG) M2HB

以上係非洲人冇五星槍用時既次級代替品

關於其他槍娘嘅評價，可以係以下網址參考，大部份都係正確

Q: 完成過關有金章，有咩用?
A: 儲齊30個金章，可以開放重型建造，係目前霰彈槍(SG)既主要入手途徑(台版目前尚未開放重建同SG。每一關金星嘅條件都唔同，可以係開始作戰前，係左上角嘅戰場說明參考。

Q: 擺陣同每隊槍種應該點分佈?
A: 其實冇限制，但目前最多人使用又方便新手既陣，分別有：
2RF 1AR 2SMG 或 2AR 1RF 2SMG (雙坦F型陣 或 C型陣)，
排法如下(1 4 7號位為3隻輸出(AR及RF)，根據自身光環排位)：

1 - SMG(主坦) - □ 或 1 - SMG(副坦) - □
4 - □ - □ 4 - SMG(主坦) - □
7 - SMG(副坦) - □ 7 - □ - □

中國服反和諧教學
人形製造->配方用全666資源->熄遊戲再開->會彈出提示叫你下載一個幾十MB既更新
想知係咪成功左 最簡單方法就係去圖鑑睇NO.92係著緊身(和諧)衫定BRA(反和諧成功)
此方法暫時唔確定仲用唔用到

中國服IOS 香港信用卡課金:
首先準備一個”香港”APPLE ID,係設定->ITUNES與APP STORE按自己ID->檢視ID>更改國家或地區->中國(付款方式揀銀行卡)->用呢個ID下載一次隻遊戲
重複以上紅字步驟 改返APPLE ID去香港區 就可以係遊戲入面直接用香港信用卡課金

部分槍娘花名 主要揀多人討論 / 多人叫 / 我自己有既去講住先
KAR98k =德皇
李·恩菲爾德=英皇
WA2000=白色相簿
PTRD=南半球

FNC =朱古力
G36 =女僕長
G11 =響/睡神
HK416=歐痛

Vector=V衝
PP90=蘭子

內格夫 / 內蓋夫=夕立
經主線劇情得到既特定隊員=AR小隊

幾時搵人整個完整版攻略
整得唔好 將就下開住POST先

new post留名

最後二梯隊砌到咁樣得唔得？

用Kar98k 9a91同FAMAS 玩住先？

唉頂 第一次打防禦演習唔識玩 又冇教點換隊打
我仲以為1隊死咗第2隊會自動頂上
哂咗5點

而家覺得正常經真係好少⋯

中間隻4星狙2星能力都無

新post 留名

Diu
四把可樂都冇mk23

話時話隻game用數據仲少過我上facebook

好似話玩一日都得幾十MB？

個位MB數

莫辛黎緊有專武
能力唔會似春田咁大變架啦 仲要第5章夜戰先有
但叫做有個練既理由

MK23真係好可愛

異色瞳 可惜未有時間練手槍

all in緊手槍
希望出mk23同綠毛

很想要吧

MK23唔係新手七日會送咩?

kar98k去左一梯隊
咁用隻3星狙加9a91同famas再加兩隻smg?

我有呢幾隻同原本係咁砌

手槍我唔知前期好唔好用, 如果唔得, 咁不如M4A1 FAMAS 9A91

咁多5星
練唔到上X3喎

完全唔夠核

之前課金係咁抽
而家想全部x3都有困難
已經好努力咁解任同攞s
之前仲係咁拆3星同重覆嘅5星
追完post之後就唔敢再拆

緩慢地推緊二隊上70

有台仔話666*4用到

留名

唔敢用

手機得咗, 電腦唔得

圖OR老......

岩岩禁左
dl緊3XX MB野

台版？

係, 台版

仲download緊個3xx MB

得左

按完666*4後 唔好快建

iphone同電腦模擬器都得咗
正啊

666

OTs-12巴打呢

9a91

上面呀

已經大破緊

PTRD

心情好複雜
想大破佢又唔捨得
入左圖鑑奶

究竟有邊幾隻234星要留架:-好驚賣錯

首頁有個巴哈網 睇槍嘅評價, 可以參考下
3* 多數都係斯登 蠍式 FNC M14 M2HB

Ppk m14 svd
呢三隻應該一定留

破佢啦

屌佢老母卡99.54%

破隻唔用既咪得囉

666
見到FAL bb跌晒膊咁

黑色灰熊

翻屋企del緩存
wifi重新裝過, done

屌好撚開心

Fnc Tar pk m2hb ump姊妹

當然仲有AR小隊

邊個666中英妃

南半球

我出5:00:00

不過中mg34我屌佢老母！！！！！

佢話藍色係反和諧

咁露得多啲咪啱囉？

一場高級拎到10粒膠

係 超好賺 以架有百零粒

所以藥丸日都拎曬黎打防禦

易唔易打

14000啱啱好冇死

強烈要求第一頁加入416公式
真係好易出(5星)

下個post加翻 整一part落哂各種玄學公式

啱啊ching

屌呀

今晚4造試下先

聽日試先 今日賭夠

每日一定會3造解任

M99是咪無用

表示已經冇哂造人卷

無X2，直頭唔想打

反和諧邊個最正

我最想要

我係唔夠彈藥

引戰回覆

400 90
400 30
好似係.....

斯登MKII點解有波既?

屌

416胸口⋯⋯

M99條底底

fall好淫

試左兩次416公式，一抽春田二抽wa2000

FAL

冇得睇

果對 加跌膊

AV?

湯姐都

好似話, 會出花嫁斯登SKIN

嗱 話左
(2轉416公式得2個鐘 )

圖呢！

小怪獸

哇 好正啊

好想做嗰隻雪貂

終於俾我捱過左練lv期

4隊90lv+跑後勤

肝帝

得一隻80

今天休息

請問這裡有沒有管理人

更新完好正呀

強國ser遲d做任務送司登skin

送幾多野 唔知會唔會肝死

新人留名

好撚高汁

果然有良心

司登真五星 不服來辯

台版未有活動 可以再hea小小升槍

屌 但係開ser未

日日掛下後勤算 槍都懶得升

唔得呀 我未有4擴隊

某人表示：4隊五擴掛後勤

我都未有4擴隊

4442又中多隻416
中多隻可以無痛5擴

點會冇機會 以後都係416

造到g11 而家得一隻升過好糾結

我已經無痛上4擴+2隻 者係中左7隻

都唔夠核四擴五星

早知聖肝落力d打

經驗半減活動

唔想練lv，賭下裝（台伏）

別客氣 同志

積左太多卷，慢慢清

緊呀

無晒人力

依家2隊都係2AR 1RF 2SMG, 諗緊遲下要唔要拆成3隊 例如改做1隊2AR 1HG 2SMG, 1隊3AR 2SMG, 1隊2RF 3HG, 但仲有隻M2HB又唔知放邊好

M2HB空窗期太大.....用用吓都係轉返RF算數等LV80再上

一堆槍想練 冇咗聖肝又懶

啱 無兩倍好大反差 唔想肝

點解好似個個都有M2HB咁既 好易出咩

唔係送架咩?

點拎架?

登入第二定三日送

邊記得呀
應該係新手七日(要自己按)送掛(定課金?)
印象中無出過六個鍾既人形

刷4-3E都有跌

我見指揮官60LV都有送

新手想問下應該點砌隊同埋應該升邊隻
而家卡緊3-2

同埋而家係咪太少女 要整多d女

走莫辛 ak
蠍子無必要練兩隻

夠用就得 唔好賭太多

一隊用其他AR m4a1係配ar隊先落
莫辛可以拎g43/m14頂 或者練m14
ak拎fnc頂
二隊蠍子可以換巴萊塔

首先升嘅最好可以無痛擴
剩低啲核升wa2000同svd

每日賭100次2星

好多都冇

岩岩衝完6-6 又可以抖一排
個劇情亂到都唔知佢up乜

g43同巴萊塔2星黎

m14之後會送

以架就咁打住先都得嘅

第一隊好似無咩問題
第二隊趕唔切爆肝個幾日練,打得好辛苦

upload錯左

練兩隻湯哥
同我初頭一樣 後尾發現湯哥要升技先勁

ntw同stg交換

練兩隻湯哥
第一隊得tar21食m4a1光環好似唔係好抵

刷左一個鐘4-3E就出多隻M2HB

媽 我得左啦

台版都出純白誓約活動喎！
大家快啲留資源, 留造人/造裝備卷, 校準點, 初中高級資料, 總之乜都留

夜戰唔識打卡在1-3 3千戰力個隊

隊小飛機冇咁易打
利申：主隊1萬戰力先走去打夜戰 其實冇需要咁早去打

係唔係3000分先送skin
有個任係用1000採賺幣

1650

咁就易好多 以為佢迫人課金

係巴哈睇到個任務表
肯晒d時間，1650分應該冇乜問題

趕唔切活動喇

有升過技既蠍式會易打好多

無左兩倍後唔想練野⋯⋯

儲槍hea玩

大家通常會拆咩3/4星換核心?

有無人訂咗設定集?送SV98 SKIN

日日剩係後勤拎資源去賭

係game入面都可以做廢人

所有唔練既都會拆，反正好易造番

svd除外，真心難出

而家開始要儲資源等3月6
唔賭住

Where?
link?

大陸伏,
無野了

+命中 +傷 -射速 應該比邊個用

我比左機槍用 1set掃死哂就唔洗怕-射速

聽巴哈講好似有得搵官方換做台服CODE, 不過詳細你自己睇下

賭左5下rf式同10下4442最後果下終於出

呢隊野狗衝岩岩過到4-6
btw 37lv索米仲坦過隻48lv湯姐

有冇人講下 積分任務大概會有啲咩

索米大破

歐洲人小隊

原來巴哈有人PO咗,

on9一問，閃避同回避有咩分別

無分別

ok
我見d裝有時寫閃避有d寫回避

想要g41

DLLM5隻入面我得一隻咋

斯登我黎啦

終於過咗3-2

恭喜晒

Hea玩咗排 今日特登整隊2隊去過

Pkk係咪夾咩槍都得？

夜戰?1同2太簡單,亂放一隻手槍都得
3就....

去邊到練等好?

0-2

唔係夜戰 兩隊用緊ump9+索米+fnc+tar21+Pkk
係咪應該換走Pkk?我貪佢易擴

PPK換隻狙啦
手槍夜戰以外無咩用

换走放返把rf啦
但ppk都係必練

pkk換m14

M14係一隊 sv98而家得唔得？ svd又造唔到

都duck

等3月6開活動造一輪svd先 順手儲埋分

過1-4N

月中開重建，唔好去咁盡

重建即係整霰彈槍？
頭先忍唔到手，上網搵咗啲咩玄學公式試五飛射晒落海

唔見太多人討論SG
3月6日開始全130

台服未開

今個月會開 SG真係好屈機

要忍手了 造SG使咪好似MG咁多資源

好似係多好多

仲要N張造人卷同核心

每日4造4*416唔知儲唔儲到資源 幾日冇出過有用既槍啦

要用核心造槍

我依架都係130*4希望出維爾德
順便省資源

拆晒D 3星佢!!!

造兩星

岩岩終於狗衝過5-6
隻王咁痛架

啱啱過6-6 湯哥開完盾都無左半條命

過完1-4N又放低左

如果想刷1-4N春田，應該打全場定係淨打蜘蛛

玩大陸服巴打有無成日係咁load？

清場拎S

6-3個堆狗

用數據服務係咁load,wifi 無咁load

我第一次打都嚇親

過12點又可以賭

IDW喵

終於有第一把5星ar
416連出兩個

屌真係第一隻就IDW噠喵

416神教

d人講到好易出咁
抽多隻先練啦咁

出第三隻湯姐啦,其實可唔可以出第二D五星呢?

用左416*4咁耐冇出過5星

個玄學公式好怪 好多人話至少AR果條易出416
我試兩發又真係出左把416

自膠上面條link

賭左十次416公式都係兩星

非洲人血統

我係用95 400 400 95 連出兩個416
之前用開416公式 都無既

官方應該下調左個機率
之前用416係咁出4 5星

4442 未出過wa2000
但見人係咁出

條formula從來都無出過5星

我都係

個個都hea緊 等緊活動 好冷清

就儲到一萬資源

儲到2046

前排好忙冇上到黎
我睇得唔得下個post整個清晰攻略

很想要

自從齊晒5星AR就賭極都未出過5星

抽中兩隻hk 416

刷左一日都未出過3星
改左唔再出鳥?

頭先中完

你呃人

我都試過 過一日又好番

啲鑽石應該點用好？

買梯隊，床位

開始刷春田專武 目前20場

自律刷算 唔想換手槍入隊

有hk418，應該衝埋咩去組隊？

無核可以唔練住
因為416其實唔似g41 g11咁重要

不過有愛就去練啦

冇嘢用咪練住先

練左 重要升到6技 用黎炸人好爽

有兩隻係咪應該一隻食嚟升技

巨乳人妻巴都玩

重複角色可以留嚟擴大編隊 升技唔洗食自己 靠打資料研發

up唔到圖

個fd叫我玩
我見佢都係掛下機咁咪玩下
一路溫書一路掛後勤
溫完就打一兩場
再溫

掛多啲 等下星期一活動

沉迷倒資源落海
想抽齊隊型先慢慢儲
想要g41吖

比我合到冇哂糧
搞到連打嘢升lv都唔得

中到下隻五星就停手

屌原來4-5係無三星架
打返4-3E即刻係咁出

得一條

春田何德何能上去呀

降低難度

新手留名
巴打你地係咪玩台服？

下個禮拜出活動 建議儲埋先

一條都無

每日4造 又多隻416 今朝我講下姐 又黎

小律啊 依邊都見到你
大部分台服 有啲陸服

指揮官⋯

仲抽到第一隻tar 21 應該練416定tar21好?

角落頭果4隻都咁難出

tar

ok
就算416有3隻都tar?

隔離fgo養生所以諗住單隻新驚玩下
呢到啲蘿莉好正

有得免費擴就唔同講法，Both，你核心夠可以練埋m4a1玩3ar隊

好呀

Bro好眼光

好鍾意呢隻

索米

g41

唔賭一兩日就有好多資源

無資源了

就快出活動，忍下手啦

4442德王

就快成個禮拜冇五星啦

已block thanks

其實famas+416光環擺落v衝度，啲傷夠唔夠

再出5星 夜視鏡

最好實戰試下

我隊二梯8k都好鬼廢

V衝仲係兩擴
純粹岩岩造左famas睇佢個光環先咁諗
但係Famas 本身評價好似普通?

屌，衝到有g41先停手

M99

IDW

bren ten個頭盔大到

IDW噠喵

Mp5

一隻都抽唔中

usp最正不服來辯

最新出個隻ssg先正

想問下 跟佢個啲建造日誌係咪多數都會出五星

唔係, 純粹係比你睇其他人出5*係用咩公式
你可以試下邊條啱你

早期能力其實唔差 就弱雞榴彈差少少 始終成長得B
過渡槍
4擴左右被一眾前列AR追過

今日4擴完棄左

28分鐘又出大頭盔

係咪唔洗理首抽

呢隻game係艦娘玩法 無首抽呢樣野

有德王 2把wa2000 m14 係咪唔洗再倒狙了

唔齊喎

呢隻唔係叫少女collection

Okay 倒完其他槍番黎再倒

啱喇

又唔洗專登為左V衝練FAMAS既
一來FAMAS真係唔勁,二來V衝輸出靠技能
始終SMG超低命中,想靠平A打大量輸出比較難

就咁416配v衝已經ok?
定係其實冇g11冇練v衝既必要

v衝燃燒彈超有用
一定要練
416配v衝互補 加傷加射速

出左隻79式，想換走v衝

Flash

倒到冇哂糧

想要g41啊

Hi 50lv指揮官 重未有

尋晚開始開GAME已經係咁LOAD唔到,估唔到而家隻GAME自己DEL埋自己
最重要係我原本係反和,而家變左和,我隻41BB條底褲死得好慘啊

Login番個acc咪得

我成隻GAME唔見左,重裝變左和啦

建造 666 666 666 666
之後登出再登入

我陸服，希望婚紗活動肯開番啦

得隻418

邊個418

佢講緊圖包資料俾人刪左

4擴完 轉戰後勤
立繪好型始終抗拒唔到

唔齊喎

RF至少要有晒平A四大天皇啦話

邊四大

WA SVD 英王 M14 ?

HKU CU?
一隻都無

用左3AR輕鬆過1-3N
而家等1-4N

仲有2日, 就可以瘋狂賭槍, 希望可以幫我4擴1隊2隊

1-4N隻蜘蛛迴避好高

拎2rf打

核心補完計劃

資源多, 但造人卷好少
希望中多啲3* 4*

無德王英王是否可以棄game?

發覺自己得6隻5星
目標係SVD同G11

我都冇, 用緊wa2000 同m14

好驚呀!
打4-3E出4星

41張咋

SVD 4星黎架啵

25張

又整春田
04:25:00

無痛5擴

蠢田 不了

又靚又勁又識慳核心

我今日都中咗

你地係唔係人

新手無能力刷春田專武
而家俾春田做住倉管先

台服有冇純白event

我冇拆太太架

之後解夜戰任順便會刷埋架啦

非處女，不了

修復

想問下各位會拎鑽石擴隊先定結婚先

梯隊for sure

same here 搭多隻svd

第二場就出

但我賭極都係出兩星槍
打4-3E又唔出核心俾我
好難平衡心理

其實wa2000唔係勁過英王咩

唔係+8有鬼用?
再刷過啦少年

專武唔可以校準？

+9呀
Btw 有得校準

刷佐成日都未出

L 8 5 A 1

我校準都係得+8

春田公式:400 90 400 30

零件數量影響人形星數

典解禾999都係出2星

我刷都未刷到

維爾德公式 151*4

咩網

終於4擴完1隊

陸服統計，參考用，台伏可能有出入

條女個skin好正

屌，倒哂落海
做乜都唔得
無限後勤地獄

講忍到3月6日

校準最高+8 強化到+10

4-3E會出1核FNC既?
都無寫
又打一次出2核

佢寫漏左

單吊緊g41?

真係咁想要既話，巴打你刷首抽好過

刷撚佐成晚1-4n都唔出專武
而家好撚頹

一晚就想出

未刷夠100場冇資格叫春(好似係

又要射4下落海

偷渡

想賭咩類型 跟

維爾德

手槍公式

有咩網可以睇到d公式準確d?

中!!

2*2 3*1 4*1

結束呢個回合

斯捷奇金
usp
m45
p38

吊成撚個禮拜
一撚把有撚用既都冇

幾驚28分鐘又出頭盔

兩把廿分鐘 多撚謝哂

整人個到係咪時間越長越高星？

自
啱啱喺巴哈見到個時間表

唔一定，睇槍種

喂 試下416 416 416 416

咩黎 冇位啦已經 有兩個整緊

有圖有真相

四造 全垃圾

我好似打咗上面q&a個430 430 430 230落去

四發射落海
射資源 出狗糧

跑兩轉後勤三兩下翻曬黎

404小隊

416

g11

全2星

返黎又再射落海
比隻有用少少都好啊

玩左3日416公式 應該有20造
得到3隻春田1隻mp5同1隻Famas

我想喊 5星無運

佢個時間表原來真係準
終於有第一隻五星

唔係太識睇

我係睇製造時間要幾耐會出到咩個個表

I know that feel

出左灰熊mk5

終於4擴左1隻

d核用得好甘

非洲人無痛4擴3星隊

要努力d打核
4-3e打極都無 司登同m2hb

除左MK23其他都出過

啲人整極都係兩三星

個account已經死左

今晚手槍公式

結婚活動
0:00

警告:0:00前請勿洗用任何資源

啱啱又整多個人添
台服？

累計 100積分：人形製造契約*3
賭

無痛4擴m14 司登同 mp5
非洲戰隊必備

兩個服都有呀

其實依家興點編
睇4399話1ar 2rf 2smg

屌 好靚

試咗幾次416 416 416 416 炒曬

我最期待的畫面出現了

我地結婚了

嘩岩岩打4-4E隻boss出左春田太太

點解咁多人用416式中好野我唔中

心誠則靈

試左廿幾造啦
出到mp5咁囉

我4442 同416*4 都未中過5* 決定以後都唔用
btw 6萬資源 今晚賭哂佢

用返以前用果條 91 400 400 30 今晚再試過
希望轉下運

我都打算用91 400 400 30

事實證明m14仲勁過g11+v衝+m4a1

m14 全game 唯一6星槍

話說高級強化隻龍騎, 同高級經驗嗰2隻係咪一樣？

今晚目標SVD

未打過高級強化

狗糧有得免費刷wo

和諧之前乜鳩都睇唔到

你地唔留資源同圖既
我留哂準備衝活動

咩活動

你真心定假膠
純白契約喎 陸服同台服同步出喎

但係留圖做咩 冇睇過

3個星期內要做100條女
校準要做20次

（台）儲左 6萬 5萬 4萬 4萬
118契約 293採購 213校準

100條

早知今朝忍下手

得資源多啲 平均3 4萬
契約得二十幾三十張
係時候清主線任

4張契約係咪收得皮

三個星期 100造輕鬆啦

清主線任啦

冇得一炮過賭好冇癮

新手未打到去2-4N
開唔到校準住

唔係1-4n咩

唔知wow 左未
我啱啱去工廠 666*4 建造左一次
之後出 game 入過就有個 3xxmb 嘅更新

原來係返和諧更新
老婆終於無咁焗

利申：台版

wow左

啱啱先發現，好性奮

升到咁終於1隊完高級可以帶升

我個個得二百幾mb
係咪太少人

聽日一野上晒四曠去打1_4N先

好似銀牌先有，金牌只係快速製造

掛住抽多隻五星
倒撚哂，唔好話五星
四星都係得一隻famas...
屎已食

忍忍手 用住3星戰隊先
之後再賭過都未遲

famas 4擴棄左

戰神m14

新手想問而家一隻AC有97式
一隻有WA2000同NTW-20
應該玩邊隻好?

BTW THANKS 416*4

WA2000優先 97其次
NTRW炮狙 平時比較弱勢

好 THANKS

掛緊後勤追數

覺得掛一星期後勤 之後放假個日係咁抽槍呢個過程好有樂趣 是否太M

中哂3星

2

廿幾三十行IDW

idw噠喵！

三星都叫有粒核
見到IDW喵果堆真係不了

大陸服點反和

出咗M14,等我練下先

得29張造人

1000埸後勤 即刻多返5張

得m14得天下

倒哂落海

希望後勤追返少少
聽日都有返少少用

點組好？

UMP MP5 416 Ots 搭隻蠢田

係咪應該狗衝wa2000？

用住m14先啦

冇

1ar2rf 好定2ar1rf好

你咁早期想練兩隻416

呢頁無隻特別勁

啱
無嘢用咪另一隊都塞一隻416用下

漢陽宛算唔算係最廢狙

一般係2AR1RF好 因為食到smg buff

如果隻3擴416用隻2擴416黎擴會係4定5擴

當佢夠lv5擴

都係當一隻黎擴 所以係四擴

利申用過隻兩擴湯哥黎做呢個實驗

我一隊二隊就分別用呢兩個setting
萬能

刷左成晚終於有響開局…

唔洗刷首抽架

有道理

唔L係掛？！

非洲人表示早知刷WA-2000啦

過12點就有啦

開住game掛機等12點

有咩式好試

999 999 999 999

試過

係唔係太多人入game
我限時活動個頁空白一片

任務呢

4442算

係咪個ser死咗？
不停話網絡出事

應該太多人衝入game

一陣先再入

整左隻tar21

未見到任務 唔整住

一隻416 其他全部無撚用
射資源 造狗糧
35發造人卷射撚哂落海

閂game再開就有

依家整哂佢先

卡住左結束唔到回合

哈,28飛乜柒都冇

終於脫非入歐好滾動

30下都係屎

151公式成功出貨！！！

好想要呢隻手槍

40造8隻4* 冇5*

4442 終於出WA2000

想造嘅暫時全部造曬

之後應該賭rf公式

十幾廿下都係得一把tar21

又炒

抽到AS Val 練唔練好？

造咗兩枝MP5

+1

血統驗證叫我點解

我明
非洲人proved

有人話10萬人力任有bug

兩隊主力卡左係入面

咩bug

夜戰槍 我拆左
有愛可以考慮留一枝當秘書槍

入自律之後取消個數就會加上去

用左一次就冇用 廢時出事

唔係bug黎 陸服都係咁解
我就黎刷夠10萬
不過台服會唔會ban就唔知

造緊把要4個鐘50分
懷疑係wa2000
點睇

fg42

睇埋英超半場先開波整槍

媽啊我做到啦

D人car住左係場入面點搞

屌你老母

係咪快速左

笑撚死

416 416 416 416真係出佐把416俾我 屌你老母

416式做416好正常者

10*4 5星

仆街 卡撚住左

依家按重型製造識講未開放

4擴+5擴 TOTAL要幾多隻?

2+3

仲未啊 冇快速個張野
仲有希望

THANKS

好多春田 我想要SVD

幫你集氣

[black]fg42[/black]

恭喜入教

係出面個介面度按中止作戰

屌我好辛苦先玩到全佔領

又要跑多次

好返啦喎而家

算佢啦有補償

2RF 2AR 1SMG 會唔會唔夠坦?

歡迎

最好兩坦

84造 湯哥 NTW M99
竟然完左血脈任
接落黎回覆番每日4造儲資源就得

無曬契約 得二十幾三十張

416公式出左79式同ntw

91 400 400 230
40造
95式 416

仆街
炒撚咗

40造
2隻4星 0隻5星

130 出2星

呢條式真心唔錯

Famas 好唔好用?

弱，fnc好啲

要吃choco嗎

有冇用

絕大多數4星5星手槍都有用

5x造零5星 灰咗

手槍Formula極雷

今晚130*4

點解我條151*4無人跟

咪又係出PPK

賭到冇晒彈 連機都冇得打

2星戰神ppk
好過smg 式聽到IDW喵既

好撚傷心 唔好再post

岩岩151*4都叫出左3核比我既

sor

但呢條式真係出核率好高

130*4 mk23

即刻冇哂心機玩

漢陽造

我屌

幾時chocola同Vanlia客串埋入黎少前

課金都抽

手槍Formula出SMG....

第二位151*4成功的例子

維爾特

BBBBBRO

chocola

vanilla

湯哥真係出貨率好高

試緊清條式
岩岩出柯爾特

出左灰熊MK V

151*4 強無敵

azuki都幾正

中咗G41

我都係 依加係咁聽釘宮把聲

點砌好
卡緊關

斯登 蠍子 ak G43 加隻ntw/m2hb ?
快d賭把ar FNC 三星應該都好過ak

練斯登好啊 即刻有skin用

個skin 真係好正

出極都係兩星ar

完成咗5件4星任務

151條式係咁出mp5

正 全部都係核

mp5都拆 冇人性

實用型玩家

除左svd以外都可以拆

夠數五擴仲唔拆
仲要3核

______都拆 冇人性

我有留太太架

G41婚紗

???

春田專武係咪刷1-4n 出個粒競賽彈 再升爆粒彈就會勁？

151*4 射咗幾發, 全部2*
睇嚟所有公式都救唔到非洲人

仲要校準到+8射速

粒粒都改到+8？

睇咁多巴打出貨 我又試下先 活動任仲差45飛

刷到一粒出泥，校準到+8 ，升果粒就得
除非你幾隻春田

有冇ar公式推介
好耐冇中過三星以上嘅ar

416*4

中撚硬呀屌

好 thanks

呢個有陰影 上次炒曬

一發出灰熊 151神式

出左灰熊MK X

終於中G11...
但我唯一想要既RF都無一把都無

湯哥130就出?

湯哥30*4都會出

嚇我唔到既

拆左佢當祭品

又射咗8發 151*4 全部2* 決定放棄依條公式

原來唔係G41婚紗

送1000*4
又可以賭

大賭李家誠

真係救老母
啱啱啲糧得返幾十

中多把svd 同埋終於中fnc
點睇

用666公式出左隻5:50:00 咁上下時間既野
好撚開心 馬上用卷睇咩黎

屌你老母 3星一隻 MG42

fnc勁呀

屌 40造得一隻五星 wa2000
本身已經有 仲應唔應該升多隻

第一次打1-4N,十字陣老湯被打到半死
其實係咪唔應該帶SMG?

刷4-3E成日出架喎

夠五擴咪升囉

神狙最少練4隻啦下嘛??

十字陣

你係咪睇巴哈篇攻略
個篇比人屌到翻皮

十字陣一定要手動拉翻做C/F陣

否則一隻坦邊度夠
同埋佢打完會因為唔夠射擊距離自動行前
變相比鐵血打多兩秒

用翻C/F陣啦

PK巴哈

篇文唔係明非新手用咩

手槍MKV未升
都係過完一次打AUTO算架啦

篇野重要好撚威咁樣

字體大紅大紫 係咁spam感嘆號

下面班老手屌到佢反皮重係度寸寸貢

我都忍唔住屌左佢兩句

所以話巴哈啲野 排名個啲睇下就算...

416公式10造
79式
ump45
ntw

416保佑你

吊岩岩陸服分身連中湯哥g11嚇撚死
又唔見正身有呢d運

2-6n個boss直接衝過黎打鳩我

出左新關???

仲有????

最尾個關

15000資源

vodka

身形應該手槍/衝鋒槍

N係夜戰

應該係課金SKIN

仆街 柒咗

試下圍佢 要3隊到

地圖太大,要第3隊補位

練上三擴應該輕鬆過

151*4 出第二把柯爾特
mkv 同 mkII 呢

3隊
我第二隊都未搞掂
仲要唔夠人 依家都係用兩星頂住先

無痛4擴非洲人專用小隊

我差唔多拆晒stg 同sv 98

練兩隊夠做 第三隊只係要頂一隊兵就得 用主力兩隊圍佢個大本

依加有5個隊
但開始覺得唔夠打

上面可以點排？

有老李同wa好難唔夠架喎
FAL/g41 UMP45 UMP9 老李 WA2000 已經一隊啦
416 斯登 蠍子 M14 SV98 二隊
因為我玩開2RF 1AR 2SMG所以咁組

唔該巴打
繼續練先

今日0 5*

你會覺得唔夠打係因為你有冇主練一隊
先練一隊上4擴先啦,之後再練2隊

3擴下嘛?

我見佢UMP9&45 FNC M14 WA都3擴左
其他放埋一邊先,將呢隊4擴先
有UMP45可以考慮放多把AR

未開4-3E點升到LV70呀

個個都漏左隻79

79同fal搭 加攻榴彈清怪

我冇79唔識講

又出垃圾

same
IDW喵

整左六粒核

14 9a91*2

p7一隻 三核到手

btw點解佢活動個登入唔計嘅

01:10:00

吊暫時得uzi一粒核

新槍

第70造終於出第一隻5*⋯⋯416 5核算

我估到喇

IDW噠喵！

痴線

咁多造151*4 唔得
131*4 一造即出MKII

第三隻

免費擴幾好

416嘅魔咒加護

50飛AR式追G11失敗 0 5星

得返500口糧, 出擊都成問題

我新手個陣都試過

後尾發現好on9
因為推完0關同6關啲後勤cp值高過前面超多

一部分都係為咗解活動
收手啦, 之後都係151*4算

20造RF跟機 0 5星

留資練級好過啦

我亂造完仲剩每樣4萬幾

活動TOTAL 100飛得隻NTW20

刷完4-3E大家會刷咩 ?

5-4 / 5-2E
5-6 / 5-4E

記得睇個活動有冇加登錄日數

嗚呀 999大法好

好似係5星MG入面最廢?

歐證
廢都唔緊要 最緊要靚

無錯

跟我一齊shout 脫亞入歐

永留非洲 ！

fnc有時會搶到m14 mvp 好勁

難民,不了

有咩可能
fnc好高技？
我g11加v衝都唔夠m14黎

ps m14未升爆技 g11升爆

佢十字陣?

係4-3E升緊lv姐

你未解放晒六星戰神m14既所有潛力

幾時m14有專武

有埋專武,wa連車尾燈都見唔到

升緊二隊嘛

散彈

5星3次係咪mission impossible??
原來已經建造左50次

重造

好過依家出唔到

應該仲要等等

屌 我嘅IDW造型啊

終於有齊 45 同 9 呢對姊妹

恭喜團聚
一定要一齊練 一個閃一個煙好撚勁

想婚ump9

練緊g41 45 9 搭求其

婚曬兩個

不過我婚第一個應該係svd
好撚正 第一眼就愛上

原來呢度有post
新手想問下應該幾時開始練手槍？
而家一隊G41同司登4擴
NTW 蠍式 SV98 3擴
齊一隊4擴就開始練定點
同埋4擴之後係咪keep住留喺4-3e練上5擴？
用咩陣型練槍損耗低啲？

原本諗住婚fal
但係依家日日聽g41叫主人真係

手槍有80lv先練都未遲
70lv之後我轉練5-2e，如果你一路係4-3e練，太高等會有經驗懲罰
我就咁用返C陣練應該差唔遠

夜戰打過1-4n之後

我一隊五擴完都未開始練

4-3e好似70lv左右就開始有等級壓制

建議70lv以後練5-2e 5-6 之後80lv練0-2 5-4e

損耗低要手動拉boss （exp：5-4e/5-6）
平時嘅話C陣應該傷害分得最均勻
其他陣都係中間主坦

利申兩隊都用C陣 超好用

屌我又好鐘意釘宮
之後婚曬兩隻算
第三隻輪到g11

G11正身仲未追到
G41釘宮把聲真係
係咁係主頁禁泥聽

婚咗能力有無加成？ 1隊5隻都9x親密

有
加5%

下星期先有親密任

好撚多新skin

Skin係撈錢方式

IDW,不了
我要拆晒世界上所有IDW!!!!!!!

下面果隻係P7
上面果隻會唔會係德皇

好似得佢係紅眼白髮

IDW
IDW

喵~~~~~~~~

留意熊仔

買買買 都買

冇隻有

X2

X3

X4 但買咗先算 除咗idk

你唔講我都以為係德皇

終於都出左MKV
多謝巴打條式

無資源

任豚恥笑區

歐王之證到手

漢陽造？

bug天堂

原本我見到Zelda都幾吸引

但睇完條片都係 不了

德皇定negav

2日之內4星任已經完成

老任整軟件就叻
次次整機都強差人意

Negav

好似串錯字 negev先啱 sor

用416*4出咗fal
信者得救

漢陽造我都有 差把女僕就完成血統驗證
佐重未有G11 G41個d

都話左心誠則靈

出咗NTW

心誠則....

屌輪到我416公式好耐未出過5星

416我只係出過416
唔敢再用

我分身用416 中過v衝
正身用416 好似冇中過5*

已經無痛4擴416

未中過5星AR

玩落覺得雙rf先係王道

一隊雙AR 一隊雙RF

無痛4擴416
得一隻

無SVD,李點玩下去

m14 g43

戰神m14 專武春田

M14是否應該練4隻 ?
BTW M99贏左原來會pk,好q啊

M99大破最可愛

我練兩隻
反正好易出

練左兩隻，因為冇其他槍用

依家習慣乜都打孖上？

湯哥無痛五擴

兩中淨係中過G11
無材料了

練g11

都係

又射左十幾廿下

活動開始咁耐
終於有第一隻5*

而家咁樣加一堆2星
應該點樣組2-3隊主力隊好
同埋重點升邊幾隻好

已經49造5星*0 4星*5

德皇同svd邊個好D?
M14就鐵膽

成行春田

春田太易出

阿叔我無痛5擴呀 識咩丫
(刷左2個星期RF都拎唔到英皇咋)

SVD必練

svd

91 400 400 30 又出416...

哇 正 出綠毛

cc

我都出綠毛

唔該

1:UMP9+45,G11,G41,SVD
2:湯姐/斯登/蠍式 ,TAR,M14,FNC
推到4-3E睇邊隊易擴/夠核心就4擴左先再帶升其他
我建議UMP9+45就最少2AR
其他隨便1/2AR,RF+2SMG

手槍5星就差綠毛 好難出

咁多隻手槍佢最難出
啲式都係得0.5%左右

係 我用130*4造左2星期
灰熊同維爾德都黎左2,3把但死都唔出綠毛

G11
咁g41呢

推到第6關最後D敵人開始過萬
卡住開唔到0關

2隊4擴推上去
入佢中路打指揮中心 唔好同佢硬踫硬

佢練得好散下，核心可能有啲窄
唔夠核嘅話我會Thompson, M14照擺一隊
FAMAS下放二隊，M4已經練到咁二隊可以試3AR
日戰清雜魚夠用，夜戰先換G43/M2HB
春田有成行都用得嘅 不過要夜戰1-4刷專武
總之點都出咗一隊四擴先，攻擊力完全2個level

原來一萬都無乜野
狙先最PK,未開技湯叔差D比佢秒
又要升下技喇

100隻狗

416核彈+蠍式火焰彈

100狗3AR秒

0關係過4-4E wo

WTF

笑左出聲

岩岩都見到
反正跟著活動好似要採購幣

正啊

活動第1日我以為開咗採購任 走去抽咗11連

傻豬黎既
可以課家嘛

一千幣先回返10粒

[img]

屌出錯

頭先抽咗.........

話時話啲黑卡點攞

送重複skin比人形

唔該晒天才巴
開左0關喇

之前咁辛苦打第6關唔知做乜
但係有巴打話0關支援性價比最高?
仲少過4-6關啊

一千幣 痴撚線

一百幣就有

唔洗滿分都有skin

你地放緊邊個副官

英皇vs m14
大家點排
睇技好似英皇勁D

why not both?

一樣咁勁
M14易擴,5星去到後期你會想死

直接兩2rf 陣

主人

一班蘿莉控

我放FNC

唔係蘿莉控
係釘宮控

SVD！SVD！SVD！

後期邊度會缺核

手槍 很強

個張相

最新版本

非歐之別

用151神式，係咁出三核

然而遲下重建要用核

核應該用黎擴好定重建好

擴夠先重建 然後到時SG又要擴

巴打識野

擴 一定至少要5擴左一隊先

重建慢慢玩都未遲

唔係夏活打都唔洗打

各位的銀包準備好未

正

1:10:00
唔敢用快速

IDW!IDW!

可能pp2000呢

造3五星任 已解

真係pp2000

血統問題

屌，成日都係差一種資源
上期就唔夠糧，依家唔夠人用

最後會無晒彈藥

屌你仲有新skin

鍋鍋沙

其他勁唔勁?

skin係拎黎睇

4:10:00

D卷用晒,可以休息了

做完100造？

76/100但係無卷

大家今個活動戰績如何

2五星/86造

得2%

100飛 ntw20 同416
G36 同漢陽造都出埋都整唔到g11

每出一次漢陽造就代表你錯過咗一次95/97式

不要再說了

睇黎都要課金買家具幣抽skin

唔駛估喇 強國服有消息

56造解晒血統任
綠毛都出埋,等重建

個坑好撚大

fal 都出埋

又就嚟1001 完整首頁呢

我諗住課大陸服有個首儲獎勵. 換家具幣
目標FAL同英皇

造唔到抽嚟托咩

全部都無

45-60去邊到升好?
上網全部都係撤退法
有無啲可以拎勝利?想解活動

我得隻FAL 不過買定先

我要鍋鍋沙 聽日課

勁？

核心!

係fal啊
好用架 而且大破圖又正 又就嚟出花嫁skin

FAMAS世界第一
紅衫長腿大姐姐

一隊朱古力換fal
二隊應該點組？

仲有裝個啲應該做咩？

2隊可以上M4A1 玩3AR
裝睇你缺乜, SMG要T骨, RF要光學瞄/穿甲彈, AR要光學/全息瞄/高速彈

thx

一隊係咪應該衝埋WA2000+V衝？

原來你仲有WA2000同V衝
V衝可以配416, 有WA2000 可以1隊1隻RF嘅

btw V衝要用X骨, 純加閃避嗰舊

冇啊
我指造下博下咋

咁有信心博到wa

屌 又唔記得整首頁

好正